一人一個而家仲係單身狗嘅原因

我先:
內向

樣

廢

因為冇女

唔識同異性溝通

慢熱 唔健談

比佢飛之後話我唔夠成熟

唔夠靚

冇信心

悶

冇人緣

窮

有冇師兄係眼角高?

Hi